世界足球先生將在12月17號公佈

3強，利雲阿朗美斯

都好難唔係利雲

花跌watt跌到傻

人地叫萊萬多夫斯基

利咩雲

pop子識波嫁咩

利雲

係咪得我覺得梅拿勁過利雲

識啲啦
Btw我今年訂燒山聖誕餐

盆菜好食d 等緊佢出

我叫開
利雲度夫斯基

上年美斯廢撚到

西甲史上第一個入球助攻都過20

清 sick波
我都覺得梅拿踢落sharp啲
利雲數據係好 但係睇佢踢淘汰賽 有啲隱形
仲要玩抖陰

利雲係fit同入波多 但關鍵戰貢獻細 佢係一個top嘅前鋒 但要搵都唔係冇人
梅拿就真係搵唔到第二個

唔係話今年唔計咩

美斯輸西甲同2一8所以唔計?

總之老花輸波都唔計

金球獎先係今年停辦一屆

Ic